誤聽蝗語洗耳區

明明聽緊純粵語,無端端攝左句蝗語
洗

蝗狗垃撚圾